哇。勇武派係享受欺凌人呀？

應該係白衫人影相或拍照，示威者不滿。應成左只要唔拍照就保證冇事。然後口角兩句。就比人打了。。。一條友。冇武器。駛唔駛更多人圍住打？屌兩句就開波？明顯和理非d人出嚟阻止。其實真係要多謝和理非d人。挽回唔少分數。

屌你老母五毛

請善用不推文回覆

p 牌仔，第一個發文，得，下個

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
米穿地
(會員#281520)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

咩叫"應該係"啊? 你喺現場啊? 無證無據唔好學埋D藍絲作故仔
同埋就算做乜都不分化不割席啊

我睇片JA。有聲呀嘛。分咩化姐。呢d要檢討呀嘛。唔正視就遲早分化。岩唔岩

係

樓主邊個環頭？

手段咁低莊嘅五毛都係第一次見

wow 分化得咁明顯
大家記得不推文回覆

Blocked

Good morning Sir
辛苦哂

平民一個，YouTube睇片睇到的。認為呢d行為唔岩。唔係報復港共。都唔係報復警察。係亂鳩恰人。雖然白衫係好串。二三人打幾野都勉強可接受。但明顯多人圍打重追住打。咁就欺凌啦。你地的目的係五大訴求呀嘛。唔好比有d人成機使用暴力。對警方當然冇問題啦。唔係點叫勇武派？更大班人有人亂係正常。要檢討同控制Lor。

食屎啦你 你班仆街拎刀斬人你唔撚講？

咁早起身開工？三毛搵食真艱難

Good morning sir

屌你都廢事
你望下白衫條友隻手一路退一路放邊個位先啦
五毛扮平民

唔好撚理9佢啦

5毛到出哂面

冷處理

" 「你地」既目的係五大訴求"
樓主已露底 唔係自己人 想分化
呀sir今日死左全家未

又block 一件, 順便試下不推文回覆

而家d三毛咁撚求其
Btw 祝樓主全家比共狗屌到生性病

咩叫自己人呀。我唔係你地d人。純粹觀眾黎。同埋覺得你地好似有心排斥不利消息。擔心d咩呢？會分化？我唔覺得會LOR。和理非而要勇武，勇武也而要和理。但應該係堅勇武非暴徒。抑制勇武前線權利係必需的。唔係話睇邊個唔順眼就打。咁係唔岩的

單機啦傻閪！

笑撚左

睇你口吻應該係30幾40歲既藍絲中坑黎
入黎連登真係自尋死路
買過新ac啦

黑警守邊到？你老婆俾人屌緊 你老母俾狗屌呀

收檔啦五毛狗

白衫屌人老母在先 仲挑釁人
講撚左嘈交唔好屌人老母
btw對樓主就唔同

屌你老母p牌新post仔
你堆字又成碌柒咁 返去練下先啦
呢到唔撚係藍屍fb呀 作故仔冇撚用架

真係三十幾？有咩問題。連登唔係吹水區咩？

唔好意思 我地不分和武
暴徒？你啲friend幾個鐘前響將軍澳斬手無寸鐵既後生
咁係唔啱的

同埋我唔係藍絲。我最緊民賤聯，賣港求榮

點樣呀，又我個fd。又關咩事。真無言

作咩姐。成條原片。你自己唔識睇？又唔係我影。YouTube大撚把。

用番警察果句：唔完美，但可接受
係政府迫到我地咁，
你要追究就問政府當初
點解死都唔撤回
點解唔專重民意
點解要迫人民鬥人民

柒就靜啦傻閪

。 Lor Ja 哇
咁似啲中年警嫂口吻
不過自摺啦你

睇下隻死人耳就知係呀蛇啦
收皮啦on9仔

點解721警察 同 黑社會合作，追打示威者
805 荃灣斬人
811 行刑式對付示威者

好耐無見過啲咁低質三毛

我信架。全世界都政府同黑社會合作啦。黑社會專負責做政府唔方便d野。但一單還一單呀嘛。唔代表勇武可以亂打人。要打打黑警呀嘛，追打黑警LOR。你地所做的事。一定係有人支持有人反對呀嘛。自己心知會對人有影響。十有人不滿。咁就開佢波？然後話我亂作。

so?

屈全世界 五毛專用技

好求其，條片都幾舊下

講野講到1999咁 係咪食住屎嚟打字呀你？

拼音黎

躝啦 返香討同你d手足講